三星手機要開GPS先有自動連接WIFI功能?

你個更新係唔係on9架?
部s10+都用2年 舊電都廢廢地
仲要我開住GPS先自動連WIFI?